作為社區組織協會幹事，施麗珊應該盡快安排吳克儉與太太重聚團圓

以解分隔兩地思念之苦

記得都要去大灣區

重聚後, 吳需要同事
記得安排埋野比太太同維尼俾佢